**PSB Connect - Blueberry-digital**

Приложение, созданное в рамках хакатона PSB Samara Battle

Для запуска проекта на своем устройстве необходимы XCode 9 и поддержка Swift 4.0 

**Немного о приложении:**

Мы основываемся на существующих сервисах для корпоративных клиентов ПСБ и предлагаем новые и интересные подходы к ведению личной бухгалтерии и бизнеса.

**Как установить?**

Откройте ```PSBApp.xcworkspace```

В репозиторий добавлены cocoapods. Если что-то пошло не так, установите поды из корневой папки приложения.

